正苦對香港人趕盡殺絕

正苦對香港人人趕盡殺絕，封大家生計

好多行業比正苦搞死，但唔補水，香港正苦係咪最希望香港人死哂得反支那人？

支持第二輪抗疫基金全民派2萬

不如乾脆死哂香港人啦！正苦而家斷香港人衣食，所有福利比班垃圾藍絲廢老同支那人，錢比哂對香港最無貢獻既垃圾

香港正苦最想香港人死
最終香港會被滅絕

香港正苦想消失香港呢個民族 、爽性整死香港人先

到時香港人見到支那雜種要下跪啦

支那雜種唔駛咩技能 一樣食盡香港人利益

香港人既血汗錢比哂呢班雜種